大圍有咩salon推介？

caso

hair 13

價錢係點 見佢Ig乜都冇講

洗剪吹係29x 佢地service幾好架我覺得
剪左年幾兩年 我都係朋友介紹haha

29x 係咪指定髮型師?

呢個ig有好多中伏分享可以慢慢睇